[文宣] 整個返送中到衝立會流程出來方便同親戚/外國解釋，有冇得唸

發現呢家好多人(特別係港豬type)正係focus係衝立會果段到之後就話d年輕人暴力，但學UST校長咁講呢件事係唔可以當一個single incident 去睇，根本成件事由100萬上街開始睇的話可以話衝立會係完全冇錯同政府係大仆街，睇下一d年長d既人已經變做支持就知，但有d善忘/冇長期留意既港豬加上CCTVB既洗腦報道，已經覺得做多左，我覺得有需要整返張圖去提下個政府有幾仆街同時keep住提醒自己，我地既抗爭未完！

整合左d資料，但中文唔好，同唔識分輕重，有冇人可以幫手汁汁，修飾下！如果可以整做圖就最好！

2019/6/9
- 100萬人反送中遊行
2019/6/12
- 早上立法會宣布二讀修例 同日 數萬市民和平包圍立會阻止二讀
- 下年警方擔心雨傘2.0發生並強行清場，過程使用橡膠彈、布袋 彈並施放達150枚催淚彈，明顯使用過份武力
- 晚上政府定調包圍立會為暴動
2019/6/15
- 一名男子為抗議送中和抗議警方使用過份武力，以死相諫，由太古廣場跳樓身亡
2019/6/16
- 早上至晚上 200萬+1人參加第二次反送中遊行 ，而遊行亦提出五大訴求：不檢控示威者、撤回送中惡法、林鄭月娥下台、取消定性暴動、追究開槍責任
- 晚上特首林鄭月娥發表聲明向市民致歉，但並未回應任何訴求
2019/6/17
-三罷開始，罷工、罷課、罷市夏慤道亦被佔，直到11點0示威者自行撤離
2019/6/18
- 特首林鄭月娥舉行記者會再次道歉，但同樣並未回應任何訴求
2019/6/21 - 警察總部，稅務大樓及入境事務大樓被包圍
2019/6/25 - 數日內民眾籌近600萬港元，在各國報章頭版登廣告，希望將香港抗爭聲音帶入G20峰會
2019/6/25
- 早上示威者前往20國大使館遞交情願信
- 晚上G20前愛丁堡廣場集會希望利用國際壓力向林鄭月娥施壓
2019/6/29
- 一名教大女生墜樓死亡，樓梯間留下懷疑是死者寫上的「反送中」字句
2019/6/30
- 數萬人參加撐警集會
2019/7/1
- 早上有示威者嘗試到在升旗禮上示威，但因警方暴力驅散並未成功
- 同日55萬人參與71遊行，數字為20多年來最高
- 中午大量示威者聚集在立法會外，並有人衝擊立法會玻璃牆
- 晚上衝破玻璃牆進入立法會，與大樓內警員隔鐵閘對峙
- 大約9點警方突然撤離，示威者成功進入立法會會場。在牆上噴漆寫上「撤回惡法」等字句，並在主席台前豎立起「沒有暴徒衹有暴政！」的黑旗，並宣讀宣言，內容包括進行政改
- 半夜12點，警方再次以催淚彈清場，同時場內外示威者也在相繼退場

source:

完本呢個月真係發生左好多事

推!

再推!

推唔推

push push push

keep pushing!!!!

有冇得唸

never stop fighting!

推

自己一個都要推！

理下小毒撚la

pushhhhh

有冇人呀

push